次次出港島區都要襯勁耐衫

要full gear 相反出旺角呢種低級少少既就淨色tee短褲搞掂

睇到個標題 噴左啖檸茶出黎